其實大家捨得轉用twitter未

香港人呢一百日付出咗咁多 點解連轉用twitter呢啲小事都一直做唔到? 如果全部人都轉用twitter 國際戰線就會勁幾百甚至幾千倍

不如大家都好似背歌詞咁tag三個fd 要大家一齊轉用twitter得唔得啊

1

仲未摸熟TWITTER 點用

2

有用, 不過限字數TWEET未玩得精

呢筆債，佢哋一定要還。

我都未 但一齊學 香港人學習能力咁快冇嘢難到我哋

究竟要FOLLOW邊D有野俾我地RT既人, 你比個LIST黎

最好喺tweet到標返呢個係第一段 咁啲人就知有第二第三段

推

學用TWITTER
好人一生平安

轉左啦每日都用緊
一次生兩次熟 ...

我靜係鳩FOLLOW D 人. 其實都唔知有乜人好FOLLOW
同埋鳩SEARCH # HONGKONG
同埋鳩TAG # HONGKONG
其他唔知點用

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

本地主要都係follow返黃之鋒hocc lihkg呢啲
國際就trump bbc new york times marco rubio solomon yue
hashtag就follow hkprotest hkhumanrightsanddemocracyact
我都探索緊 大家仲有冇suggestions

請轉發及分享

你係個search 打#standwithhongkong 或者#chinazi自然會搵到好多手足嘅post,你可以retweet返出去,好簡單

3

😡

幫我推吓呀不如

[港台商台要人]

我都係 雖然唔習慣但要跳出溫層做國際文宣

無人follow我

4

follow多啲人retweet多啲嘢就開始有唔識嘅人follow返你

5

我仲有follow citizens press conference 同be water

依家即刻follow

#HongKonger #PoliceBrutality #StandWithHongKong #Democracy
#FreeHongKong

個post可以加入上面啲tag,通常睇個內容講咩,講濫捕就用#policebrutality,咁人地係search到打policebrutality就容易搵到相關post

學

打#standwithhongkong 或者#chinazi
互相 follow

同埋twitter都會俾suggested hashtags你 所以用多啲就好易搵到資訊

6

其實大家捨得轉用 linux 未？

Follow左好多porn star

留意下成日有啲post,個tag係ifb,followback個啲可以follow下,佢地有啲會follow返你,咁如果你出文宣佢地變相會睇到

當然你最好一開始follow返啲平時主動出文嘅人,幫佢地retweet返出去,你follow完人地都follow back,因為大家都係戰友

push

個問題係如果夠多人用根本可以當ig咁用 所以求下大家離開舒適圈 開始學用twitter

twitter仲要可以睇18++ 大家仲唔快啲轉用!!!

sorry唔識 願聞其詳

轉乜撚，加開戰線咪算，lihkg就係限isp先限制到3毛數量，twitter你會block極都有

做完文宣先準jjjjjjjjjj

你做緊你個 topic 講既人

用緊啦，今日Solomon Yue 仲like番我個留言。
呢三個月光速拓展咗我個social media 世界，開連登acc、用TG收料報料、玩twitter ，好忙好充實。
五大訴求，缺一不可。

Follow下普通人
見靚女就溝下
吹下水
文宣係全世界既人民
唔只民權人士

啱,唔係轉,係加開,大家巿場唔同,外國朋友真係用twitter多,方便少廣告,唔似fb無限字洗腦文,唔會fb咁有group比班五毛聚到腳,集中洗腦

之前Twitter 有巴絲打 hashtag #followbackHongKong 應該都會搵到啲人

要學呀 大家